[突發] 條例未過 已經有公司撤資

彭博引述消息人士報道，德意志銀行計劃關閉亞太地區大部分股票相關業務，乃重組計劃的一部分，預計重組計劃最快將今日公布，報道更指，德銀香港總部已有不少員工收拾個人物品準備離開。德銀發言人拒絕回應相關消息。

該消息人士表示，德銀很可能會停止所有股票現金交易及證券研究業務，甚至可能不再包銷亞太地區新股上市，但很大機會保留其保證金貸款業務。亞洲一直是德銀股票發行收入的重點地區之一。

消息人士又透露，多達一半的亞洲股票工作人員將在率先離職，其餘將在今年底前離職，最終的決定將取決於德銀週日的會議，更指香港分行的部份員工已經開始收拾個人物品。德意志銀行股票部主管Peter Selman據報亦會即將離開德銀。

知情人士早前曾表示，監事會正在召開會議討論由首席執行官Christian Sewing提出的計劃，計劃圍繞著急速萎縮的股票交易市場，更有可能會關閉歐洲以外的股票交易業務。

好似都想接一排啦喎

德銀仲未摺已經係奇蹟

哩單關咩事

德銀垃圾啫 唔關事

仆街德銀

林鄭又win

關乜事 一早預左要摺架啦